龍門冰室廚師遇襲案 事隔兩個月再拉一男

今年7月6日，龍門冰室一名42歲姓黃廚師返回尖沙嘴分店開舖時，遭3名男子手持玻璃樽伏襲，導致頭破血流，其中兩男事發後兩日落網，涉嫌傷人。事隔兩個月，警方再就事件拘捕一男。

警方今日（14日）表示，油尖警區重案組人員經進一步調查後，於上周四（10日）在將軍澳拘捕一名25歲姓陳本地男子，涉嫌傷人。該名被捕男子已獲准保釋候查，須於10月上旬向警方報到。

係唔係同渣家軍有關係？